<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="72">
    <author>Bjoern_AkA_FactoryMODS</author>
    <!--Besonderen dank an  Achimobil für den aPalletAutoload script-->
    <version>1.0.0.0</version>
    <title>
        <en>Koegel Black Edition Trailer</en>
        <de>Kögel Black Edition Auflieger</de>
    </title>
 <description>
<en>
<![CDATA[
Koegel Black Edition 2022 is a trailer for transporting pallets of any kind.
Price: 39500
Capacity: 
- 10 liquid tanks 
- 18 Bigbags Pallets
- 30 Bigbags
- 64 Pallets  normal  
- 46 Bigsize Pallets
FS22 Pallet Autoloader Specialization is required to make the autoload work.
Functions: You can use the U key to select which page is to be opened. The plane can be opened once per side at the front and at the back.
Then use the Y key to open it.When using the autoloader it is advisable to change the key combination for the autoloader, otherwise not all functions will work properly
]]>
</en>
<de>
<![CDATA[Koegel Black Edition 2022 ist ein Trailer zum Transportieren von Paletten jeglicher Art.
Preis:39500
Kapazität: 
- 10 Fluessigkeitstanks 
- 18 Bigbag paletten
- 30 Bigbags
- 64 Europaletten normal
- 46 Europaletten Übergröße
Damit der Autoloader funktioniert ist der Mod  FS22 Paletten Autoloader Spezialisierung erforderlich.
Funktionen: Mit der taste U kann ausgewählt werden weche Seite geöffnet werden soll. Es kann pro seite einmal die Plane vorne und hinten geöffnet werden.
Mit der Taste Y öffnest du diese dann. Benutzt man den Autolaoder ist es ratsam die Tastenkombination für den Autoloader zu ändern, da sonst nicht alle Funktionen richtig funktionieren
]]> </de> <fr>
<![CDATA[Koegel Black Edition 2022 est une remorque pour le transport de palettes de toutes sortes.
Prix : 39500
Capacité:
- 10 réservoirs de liquide
- 18 Palettes Bigbags
- 30 Bigbags
- 64 Palettes normales
- 46 Palettes Bigsize
La spécialisation FS22 Pallet Autoloader est nécessaire pour que le chargement automatique fonctionne.
Fonctions : Vous pouvez utiliser la touche U pour sélectionner la page à ouvrir. L'avion peut être ouvert une fois par côté à l'avant et à l'arrière.
Utilisez ensuite la touche Y pour l'ouvrir. Lorsque vous utilisez le chargeur automatique, il est conseillé de changer la combinaison de touches pour le chargeur automatique, sinon toutes les fonctions ne fonctionneront pas correctement.
]]> </fr>      
 </description>
    <iconFilename>icon_KoegelBlackEditionAutoload.dds</iconFilename>
    <storeItems>
        <storeItem   xmlFilename="KoegelBlackEditionAutoload.xml"/>      
    </storeItems>
    <multiplayer supported="true"/>
    <dependencies>
        <dependency>FS22_aPalletAutoLoader</dependency>
    </dependencies>
	<vehicleTypes>
		<type name="PalletAutoLoaderTrailer" parent="trailer" filename="$dataS/scripts/vehicles/Vehicle.lua">
			<specialization name="FS22_aPalletAutoLoader.aPalletAutoLoader"/>        
		</type>
	</vehicleTypes>
 	<axisIcons>
		<icon name="trailerBaseAirUpandDown" filename="Texturen/trailerBaseAirUpandDown.dds"/>
		<icon name="wheelBaseAxisUpandDown" filename="Texturen/wheelBaseAxisUpandDown.dds"/>		
	</axisIcons>   	
	<l10n>
         <text name="function_TransportTrailerForPallets">
            <en>Transpot Trailer for Pallets</en>
            <de>Transport Auflieger für Paletten</de>
        </text> 
         <text name="PalletAutoload_Trailer">
            <en>Pallet Autoload Trailer</en>
            <de>Auflieger für Automatisches Laden von Paletten</de>
        </text>   
         <text name="Autoload_configuration">
            <en>Autoload Configuration</en>
            <de>Konfiguration für Autoload</de>
        </text>
          <text name="Autoload_switched_off">
            <en>Autoload Switched Off</en>
            <de>Autoload Ausgeschaltet</de>
        </text>
          <text name="Autoload_1_Layer">
            <en>Autoload with 1 Layer</en>
            <de>Autoload mit 1 lage</de>
        </text>
          <text name="Autoload_2_Layers">
            <en>Autoload with 2 Layer</en>
            <de>Autoload mit 2 lagen</de>
        </text>                                                                                    	              
	</l10n>	
</modDesc>
 